閃電11人sd（2）-全民口罩是基本

整合咗個POST後半部分 ge ID list
我深信唔洗2星期
仲有玩ge唔夠20%人

79443088 -飛鼠
79712887 -無名髮
79450581 -丁頁你
79309192 -康美娜
79476494 -黃腳雞
79805164 神熊 -猗窩座(狛治)
79417333 -松尾美佑
80117098 -東freeze
80107425 -Irene
79646200 -P牌仔一個
79348482 -皇帝企鵝BB
79312208 -X你老母
79884327 -真.三國無雙
79750081 -炭世界
79563542 -Klopp
79359475 -辛祖(00後)
79814696 -人生為何物
79582703 -白雪銀
79818578 -哥是Dick
79839166 -粉熊紅貓
79796762 -煩事忍耐
79582703 -白雪銀
79649794 -路過熊啤
79768544 -莫將花月作尋常
79430430 -文森
79308784 -霍金旼祉
79481107 -心一旦
79363736 -戀之風景
79570983 -WFLAW22000
79430474 -Foyth(五月）
79363189 -山口はのん
79553679 -kinge

Form飛鼠巴

總結一下自己玩咗既野，有心玩既可以留意下

角色: 正月角全部勁野，刷正月冇死錯人

突破: 突低角既好處係上1grade留一半突破，突10再升grade會跌到6突，level 變1，最衰係用p火升grade會越來越多，C上B又要p，升lvl上限又要p，所以要升grade就停係20lvl算，咁隻角又出唔到場，好波level5撚玩家有一手

C 角最高主數值44到

料: 留晒俾你想升既5隻角就得，主要數值加落去，好前鋒要射數值爆

p 火: 最唔夠係p 火，小心用

商店買啲限定野ok

入波: 運最重要
可以唔用射球衝入龍門入波，不過要推走個守門

後衛擋波要高對手100以上

pvp 壓低自己戰力先入場打，下下對高戰為乜，第6隻入lvl1角

有錯請屌

仆街中伏1001
大家繼續刷鄉下仔

抽咗頭40抽同卷 但無前鋒 夠做？

吹雪廢到扑街

想問下屬性有咩用？
同屬相撞會有加成？
唔係好知點玩

染岡招技係咪有得刷頭先對面染岡10 下下800幾射埋黎

巴打諗住刷一隻 定刷晒三級三隻

刷緊第一條女 差一隻就齊

只要你將啲野谷晒去一隻前鋒
任何一隻d級前鋒只要克你隻龍屬既都可以下下800

呢個乜意思

combo必殺技入波

完全跟唔上你哋進度
第一我唔想轉japan app store
要拎部an機玩所以少玩
第二我日文程度係是同否
到依家都唔識操作
不過用嚟頂到出switch應該都ok嘅

各有各單機玩啫
我一日打得15球體力

我當集郵驚有coins就抽
除咗go系列都有睇 都有愛嘅

說話活動ge GP, TP +1, 只可以用響鄉下仔team人度

有冇人知點解

想問有冇技能名嘅翻譯link

係咪真係刷到啲活動角, 打咗幾十體都冇跌

放指定角色會易少少
不過我都刷咗5-10次先中1隻C角
1-6個關隻B角個隻唔知要刷幾耐了

點睇指定角?

關卡右上有個箭咀, 按一下
下面會show 3隻角色, 有ge會加機率掉落
不過最後都係睇運ga啦

唔洗靠運了

1-1隻活動角 刷極都唔出

2種方法

Level 5 我屌你屎忽

請問呢個係咩意見，感謝！

DF 擋射球

唔該晒

正月pvp幣活動去到幾多號?
爭隻A角色未換

FW黎講勁唔勁？

請問呢一關，點樣開埋呢個秘密關
02 美濃道三中 36/39 就係差呢關先滿星

可以一戰既
對比豪炎 同正月吉良黎講係廢D

呢關條線係連去1-2-9
但唔好問我點開 利申開左

咁我試下係1-2-9到刷下，睇下撞唔撞到開關條件

auto打1-6希望中到隻B
1場要8分鐘

上個po有巴打分享過
好似係 chain shoot
唔肯定

試左，KO了
唔該晒巴打

有冇人話我知刷鄉下仔有咩用

活動任務
刷齊晒6隻, 抽中都好似唔計數, 升齊晒上LV30
100%個活動, 先拎到1000金

唔該巴打 咁我去刷了

想問下1-11-14中級上級解3星第2粒係咪要不失波
第3粒又係乜

直接放圖上黎算啦巴打

求加

留名

拉隻人仔去有射波技嘅球員度出射波技

終於出

我一場出左

但其他出唔到

點解監督同戰術 會變到無野既

ショットでゴールを決める 解咩
試左combo射 ，就咁射 ，撞射都唔得

會唔會係彩虹波射入網

啱啱開game想問下而家應該打咩

打event刷人同料

呢個係咩[img]

想問下刷人係咪刷上級比較易出

呢個係咩

有無話要打高級同埋刷邊關

有bug?

體力波點樣拎 玩到無體

+fd派波

左面有個箭咀

其實無分別
尋日打左一個下午高級都無一隻b
今日就出左4 5隻人

我想問下打完關卡跌左角色，之後再打會唔會再跌。

依到係咪指依關會跌咩角

呢D係加掉落率

角色係咪每一關跌一次？之後再打都唔會再有？

每個難度一隻
即係一關有3隻比你拎

你攞完佢會唔會寫低你攞咗

打左15粒波一隻人都冇出

抽人個機率已經閪 跌人都咁閪

仲以為跌完可以再跌

會 有個紅色印仔

初 中 高 各1隻
應該係咁
我就刷1隻做任夠了

有體都用黎打pvp賺火啦
再買下item升人

我打咗30體都未見到B鄉下仔
其他個堆C就10體1隻

一場出左B鄉下仔,而家要還
20波冇人出

我想問下豪炎寺個招合體技要點出

新人唔明 你地係打邊關刷人物?

第2招??
OR冇SHOW 技名果招??

EVENT 關
每個難度都會跌一隻人比你

EVENT關 1-1 to 1-6 刷邊一關 定係關關都有得出?

2人合體，風屬性個招。

要配合體型大嘅球員 例如壁山

主線都有, 不過E級無人會刷
活動關就因為每隻有100金
同埋ko晒任務有1000金

不過機率低到喊

都唔係,連登係咪無人知

不如你CAP張圖上黎望望
佢D日文解釋真係ON99

不如你cap圖望下邊一關啦

當升人
我拎晒班鄉下仔去升
一路掛一路升LV
NOW 隻隻都30啦

點解呢招必殺咁撚難升既

依個條件好common ，好多關都有 但唔知咩黎

應該係唔用技既射波

招技越勁就要越多經驗 1LV射門技要用1600經去升嘅話 升到盡會有150威力
如果你有三角Z/閃耀飛鳥(シャイニングバード) 又有烈焰龍卷 可以專升呢兩招玩override
override嘅技能level係跟用黎override個兩招技嘅level
同埋通常用黎override嘅技係易升啲

EVENT任務好似E角都要打....?

最小全部一隻&&30LV

E角我都刷左好多場都唔出
BTW已經用左佢指定3隻角色

學到野 唔該晒
可惜我無烈焰龍捲

轉貼

【攻略】伊那國雷門活動任務條件翻譯

全任務完成以後有 1000 幣，就不逐條翻譯了，完成懶人包如下：

- 全部活動關卡通關
- 活動關卡中收集 18 個閃電
- 在1-6（試合），只用伊那國雷門的角色通關
- 在1-1, 1-2, 1-3, 1-4, 1-5, 1-6 關卡分別讓伊那國雷門的角色加入
- 上述的六個角色分別強化到 LV30（建議先升 20 ，拿獎勵再繼續升，免得輪胎不夠）
- 上述的任務全完成

彩虹波都唔得，咩係唔用技既射波？

拎個人去撞個波??

呢隻龍升唔升好無其他龍用 而家打pvp 10場輸9場

冇得用都要用住先
利申S龍都係比人中出5球

LV只係基本野
升守龍技, 升守龍數值, 就花費更大

加掉率既人放後備得唔得

唔知 一切都係睇運
其實你一隻FW 50 GK 50 之後放晒D BONUS 入去咪得

經過咗50場以上, 終於有隻B鄉下仔
做完任務唔想再見到佢

B鄉下仔我刷晒3隻
其他 2345關一隻都未見到
入去射 完> 1分鐘就唔見左一波

B鄉下仔 一次要8分鐘

所以可以打足一日 不停

以Fantasy Life Online經驗
佢d活動過幾日就會調整掉落率

求其射5場GOAL熄機算啦

80028022求加 無哂波

求助

比賽左上角條bar, 出必殺技

唔該哂

79443088 -飛鼠
79712887 -無名髮
79450581 -丁頁你
79309192 -康美娜
79476494 -黃腳雞
79805164 神熊 -猗窩座(狛治)
79417333 -松尾美佑
80117098 -東freeze
80107425 -Irene
79646200 -P牌仔一個
79348482 -皇帝企鵝BB
79312208 -X你老母
79884327 -真.三國無雙
79750081 -炭世界
79563542 -Klopp
79359475 -辛祖(00後)
79814696 -人生為何物
79582703 -白雪銀
79818578 -哥是Dick
79839166 -粉熊紅貓
79796762 -煩事忍耐
79582703 -白雪銀
79649794 -路過熊啤
79768544 -莫將花月作尋常
79430430 -文森
79308784 -霍金旼祉
79481107 -心一旦
79363736 -戀之風景
79570983 -WFLAW22000
79430474 -Foyth(五月）
79363189 -山口はのん
79553679 -kinge
80158499 - 神樂葵

咁番工D時間會好難過

79443088 -飛鼠
79712887 -無名髮
79450581 -丁頁你
79309192 -康美娜
79476494 -黃腳雞
79805164 神熊 -猗窩座(狛治)
79417333 -松尾美佑
80117098 -東freeze
80107425 -Irene
79646200 -P牌仔一個
79348482 -皇帝企鵝BB
79312208 -X你老母
79884327 -真.三國無雙
79750081 -炭世界
79563542 -Klopp
79359475 -辛祖(00後)
79814696 -人生為何物
79582703 -白雪銀
79818578 -哥是Dick
79839166 -粉熊紅貓
79796762 -煩事忍耐
79582703 -白雪銀
79649794 -路過熊啤
79768544 -莫將花月作尋常
79430430 -文森
79308784 -霍金旼祉
79481107 -心一旦
79363736 -戀之風景
79570983 -WFLAW22000
79430474 -Foyth(五月）
79363189 -山口はのん
79553679 -kinge
80158499 - 神樂葵
79436538 - 赤司

79443088 -飛鼠
79712887 -無名髮
79450581 -丁頁你
79309192 -康美娜
79476494 -黃腳雞
79805164 神熊 -猗窩座(狛治)
79417333 -松尾美佑
80117098 -東freeze
80107425 -Irene
79646200 -P牌仔一個
79348482 -皇帝企鵝BB
79312208 -X你老母
79884327 -真.三國無雙
79750081 -炭世界
79563542 -Klopp
79359475 -辛祖(00後)
79814696 -人生為何物
79582703 -白雪銀
79818578 -哥是Dick
79839166 -粉熊紅貓
79796762 -煩事忍耐
79582703 -白雪銀
79649794 -路過熊啤
79768544 -莫將花月作尋常
79430430 -文森
79308784 -霍金旼祉
79481107 -心一旦
79363736 -戀之風景
79570983 -WFLAW22000
79430474 -Foyth(五月）
79363189 -山口はのん
79553679 -kinge
80158499 - 神樂葵
79436538 - 赤司
79791614 -新界西霸王

限界突破，卡左係20lv

個正月幣有排都唔夠換野

果個係LV突破 之後比P幣 可以開上限

限界突破係有個圈寫1-10

登入會派，好快夠數

好似係戰術果到用果招眼？ 有招日文同呢個一樣

想問下呢個任點樣解

入到場按下左下角auto

要打下PVP ge
登入唔夠數畀你換隻A角色

如果隻Game做到好似足球小將隻手機Game
會吸引好多
或者做到好似以前NDS咁都好

謝謝

巴打 想問埋呢兩個係點解 感謝

第一個 幫隊波影相
第2 去個人資料道唔知按乜
你按下面黃色制彈去果頁之後尻按

79443088 -飛鼠
79712887 -無名髮
79450581 -丁頁你
79309192 -康美娜
79476494 -黃腳雞
79805164 神熊 -猗窩座(狛治)
79417333 -松尾美佑
80117098 -東freeze
80107425 -Irene
79646200 -P牌仔一個
79348482 -皇帝企鵝BB
79312208 -X你老母
79884327 -真.三國無雙
79750081 -炭世界
79563542 -Klopp
79359475 -辛祖(00後)
79814696 -人生為何物
79582703 -白雪銀
79818578 -哥是Dick
79839166 -粉熊紅貓
79796762 -煩事忍耐
79582703 -白雪銀
79649794 -路過熊啤
79768544 -莫將花月作尋常
79430430 -文森
79308784 -霍金旼祉
79481107 -心一旦
79363736 -戀之風景
79570983 -WFLAW22000
79430474 -Foyth(五月）
79363189 -山口はのん
79553679 -kinge
80158499 - 神樂葵
79436538 - 赤司
79791614 -新界西霸王
79986780 -柴大黃宗澤

第二個係送波波俾FD

有d閃電要係後衛開d擋人技,但人地唔衝過黎點搞

唔攻總會衝

活動任又解哂
Pvp又開哂
故事而家返轉頭解埋中級同高級
最膠啲任係射入一球就完但要你開戰術超必
一夠3000就抽都係抽唔到一之瀨

無聊禁黎睇原來試過最高爆到4千幾

自己帶波衝上去, 等佢搶

挑戰4係要齊曬全部人物？

我到而家都打未打到1隻鄉下人士咩事

入一球就完場要開戰術其實唔難
用兩隻垃圾射連鎖刷分,用100 TTP的戰術同久遠監督
冇記錯射兩轉就夠TTP開戰術,之後一炮轟死對面個龍完場

應該未有人解到住

我都追一之瀨追左起碼20000 up coin都未中 ,都唔知有冇既

係拎晒全部閃電

機率低撚到

本身個隊有吉良 輕鬆踢s rank
但尋晚發癲
15000追一星充
追左隻一之瀨返黎

應該係18個閃電
我解晒全部任拎咗1000金了

本身個隊一係和一係贏
都冇乜試過輸波
都屎忽痕走去射落海

點可以曲線移動?

我都想知

拉長條線再用另一隻手指拉個條線

我本身最想要一之瀨,之後中吉良,一星,再不停咁抽都無一之瀨

一之瀨其實好廢

有愛真係無計 我有愛到抽到基山就開波,唔理勁唔勁了

想睇下基山有咩SKILL

謝謝兩位

流星劍，但我鐘意無印版多d
第二個好似係同 一星 一樣

79443088 -飛鼠
79712887 -無名髮
79450581 -丁頁你
79309192 -康美娜
79476494 -黃腳雞
79805164 神熊 -猗窩座(狛治)
79417333 -松尾美佑
80117098 -東freeze
80107425 -Irene
79646200 -P牌仔一個
79348482 -皇帝企鵝BB
79312208 -X你老母
79884327 -真.三國無雙
79750081 -炭世界
79563542 -Klopp
79359475 -辛祖(00後)
79814696 -人生為何物
79582703 -白雪銀
79818578 -哥是Dick
79839166 -粉熊紅貓
79796762 -煩事忍耐
79582703 -白雪銀
79649794 -路過熊啤
79768544 -莫將花月作尋常
79430430 -文森
79308784 -霍金旼祉
79481107 -心一旦
79363736 -戀之風景
79570983 -WFLAW22000
79430474 -Foyth(五月）
79363189 -山口はのん
79553679 -kinge
80158499 - 神樂葵
79436538 - 赤司
79791614 -新界西霸王
79986780 -柴大黃宗澤
79395857 - 南葛學校

係呀 我係咁掘石真係想中佢..
我隊人 佢最多都係放後備 但起碼有先..
抽左十幾次3000都無 好灰

我都抽左好多十抽正月 想要個中場 但都抽唔中 灰

唔係必殺,係要食書解鎖個D被動SKILL
不過要玩合體技的話
基山,豪炎寺,吹雪士郎呢3隻都好好用

仲有幾日,都係諗住搏埋佢

一星堅勁,再抽啦

被動無咩特別, 一般般,都係加下攻咁

等緊佢遲啲出s先追最鍾意係佢
本身諗住首抽佢加隻s就開 放棄左
抽到廣人都開心

無印的外星學院版

想問吓係咪接近解唔到

已完
點會抽呢個垃圾pool架

不過鄉下仔好勁

睇你啪唔啪突石落隻撚樣到

好似係送個 d 卷中

突石係咪要打到後面先有，shop 唔見

初級打到11章就出

打完初級故事夠料一隻S特3，係睇你放唔放落佢到

咁睇下 d 九宮格到時解成點，好多唔識解

鄉下仔係打逆境波勁D
正月吉良同吹雪細佬就打順境波勁逆境波弱
豪炎寺就冇分順逆

其他S的FW係咩被動我抽唔到冇得睇

見日本攻略網排top3係鄉下仔 豪炎寺 一星
所以大家努力練乞人憎嘅鄉下仔啦

我覺得3FW陣玩鄉下仔+雷門豪(閃電落雷換流星刃)+吉良廣(補招星爆)應該幾爽
開override開到笑

睇個人勁唔勁係睇招技唔係睇樣

呢部班撚樣全部都睇樣同有愛

目前係得WII個隻先係符合動畫戰力

點樣發動到戰術??
個TTP又難儲 XX( 解任同日任成日卡呢個

唔睇樣同有愛根本唔會有人玩呢隻糞驚

請問呢個係咩

用戰術
儲滿左上角條bar記得用

戰術

玩override緊係用吹雪士郎+雷門豪炎寺+永世吉良/基山，可以玩晒3招

用ghost lock必殺戰術(150ttp 中間有個紅色點個個)1次或以上

佢搶波我係出過人技

Thanks 巴打

孤9寒game
突爆左再抽中相同 送得果3塊突碎

屌 送十卷中撚左明日狗S 我寧願要隻打唔到番黎既A

想知雷門豪炎寺要點先學識爆熱風暴，追過post話要學埋另一招技先得 想問點先有

開心啲 top3勁角
好過上面個巴打 未解任就抽中
佢咁就冇左1000幣

閃雀連技就出到爆熱

2粒突S

其他幾格係 同好友對戰一次 打PVP 20次 FAN數1000人以上 天馬升RANK 同主線過1-5

唔好意思ching ,第一次玩唔係好明

附近的隊友有學到三角Z或者閃雀就出到爆熱

送嗰十張開左基山
諗住抽廿吓正月慶祝 見到金盒開心左一秒
壁山

壁山好野黎

唔該晒ching 我都慢慢搵緊呢兩招技邊個有

你可以用技書俾你常用既角學 我學左招SHINING BIRD俾鬼道

呢兩招故事會送，唔想學的就鄉下仔明日狗同埋木戶川幾個MK仔有

Fans數 1萬了
升S D藍章 點有

Event

仲係得3000fans
懶得打PVP

升RANK個舊都有?

而家未有 但佢寫係要event先有s 章

D 3星DK章係咪都未出 打A都係跌2星

係 最盡得A同兩星

即係B角都升唔到上A 我隻五條勝

B上到A呀
A上唔到S咋嗎

竟然真係養五條

等緊佢出埋萬丈一道

想問下中間個閃電係要點樣拎?

邊隻人有呢招技？

守門成功

咩係override
點用的?
有無圖?

【攻略】陣形獲得方法、三星條件達成方法、隱藏關卡解鎖方法整理

ショットでゴールを決める
讓角色衝至球門前把門將踢開，再用另一個角色將球射進球門裡（不要用必殺技）。

フライパスを1回以上成功させる
フライパス必須要在「沒有持球」的狀態下才能成功，可以踢到沒人的地方（有+1回合星星更好），再由角色把球往邊線踢，有フライ標示的時候可以觸發フライパス，但有可能失敗，這裡的成功必須要有人成功接到球才算。

必殺即係TTP
左上角條BAR儲滿咗用個d

左上角條BAR儲滿咗用個d

活動初級1-2打左超過50場都唔柒跌

79998831 黃師虎
求add

請問中間個個係咩黎？

終於抽到隻正月S

原來前日出咗鄉下仔POOL我都唔知
不過都唔會抽了

閃電11人動畫有邊隻GK勁?

活動打極都唔跌人....

打完125個徽章攞個正月谷崎，再打晒event果6個人仔，打完感覺好浪費人生

集郵game係咁ga啦

6隻人仔打齊晒 初中高?

之後到主線初中高 全部 E D級人仔

玩到連點入波都試晒先叫浪費人生

有冇人知呢格點開

pvp係可以係特定位推波入

過完隊手推入又得

推開龍門再入空龍

Fly pass 由一邊交到另一邊再射

衝爆對手扣gp 冇晒力行

重有其他低能野都試過

有冇辦法可以拎隻B嘅明日人入隊？
而家拉極佢都係隻D嘅入隊

升grade個到去變B，之後D會冇咗

你有得rank up佢上B
但勸你唔好升住，解左突破新手任務先升rank

仲有大把時間 慢慢刷
雖然刷到好撚悶

抽極都冇S龍

前幾頁 有巴哈POST 有講

但係咁咪升唔到隻B嘅上30lv?

其實佢果個新手任
直接啪料將佢上1 GRADE 會唔會解到

求救

點解d友可以連人帶波衝入龍門

一定係圓堂守啦， 主角黎

又惡魔之手 風神雷神

有特定位入

上次有po圖

Daily mission all clear

食同一隻角色界限突破係咩意思? 勁左係邊?

升lv就咩rank都可以升到Lv50
只要升到20lv既時候，係育成個度，突破lv上限就得

唔該你 不過唔知點解解左咁多日daily mission都解唔哂

你抽/拎到同一隻人(唔同GRADE都得) 佢就可以突破
全部能力都會加

其中一個係用2次必殺戰術
Auto打唔會出，打藍色格仔關又唔會儲夠氣

要打紅色格（試合）或者打pvp，儲夠，手動出

而家個活動唔係一定要B果隻升到30咩？
如果我用D升左上B再升到30lv應該唔計?

無所謂，你升D rank上30lv都得

thanks, 咁前期d錢最好攞黎做咩? 抽幾多次人先ok?

睇你人腳
抽既抽正月好啦鄉下仔POOL好垃圾
同埋新手+做任 佢都送好多卷
正常都中1 2 隻S

拎晒11章堆S碎片最多都係特7到一隻S

啲狗屌鄉下仔到底會唔會跌架一隻都未見過

活動班鄉下仔，初中上會跌唔同rank既？

HARD都ko到真係勁

我得隻b龍門唔想升

頭5關一樣係C
鄉下仔一樣係B

唔該，到而家一隻都未跌過

要有刷50場
都未中ge心理準備

加機率個3隻人放入隊係有少少幫助

試合關卡
手動GE就拖時間
拖到個比賽時間唔郁先射門

不過刷野咁玩就太煩
自動play, 8分鐘後返黎睇賽果

你班仆街仔記得派波比人呀

除咗主角元堂 應該係Rococo/外星版迪老大之爭

聽日開始清走晒2日無入game ge人

我都係用B源田咋

我都係用住先
但唔想用書升佢

雖然佢幾型，不過好想要洛可可，幾時先出

想要迪老大 舊版Drill Smasher型到

卷抽真係會中S既咩

運氣就是一切
應該抽50次中1次咁囉

中過一隻風丸咁多
但廢到嘔

有冇得睇邊關有多啲經驗？

對戰

留石定抽正月好

All in晒之後棄驚

招 frd 送波 80278203

我尋日都抽左萬幾石
中左吹雪 同西園突2

之後再刷首抽

要幾錢先可中到
利申我的圖片不是我的

屌 有撚用咩
你估真係踢11人場呀

閃電五人

打手機game睇人d首抽/抽野圖係無乜意思ge
我識人首43抽8隻s
但自問無佢咁好運/花咁多時間刷

刷到ok就開局算啦, 多數人7日貨仔又轉game

我雙A基山加吹雪起手咋

不能同意更多

另外想問下無波除左等 frd 送或者用幣買外唔會自己回？

我基山吹雪劍城三A起

十分鐘回一粒 如果你倒數唔郁既 重開game啦 佢有bug

每10分鐘回1粒體力球

重開都係咁， bug 左？

On95體咪滿體囉屌

Sorry 一開 game 送左幾十粒波，仲未用過呢五粒

你呢個ON9仔.JPG

呢隻on9驚黎 一個鐘唔夠就滿體
同埋打一場PVP就差唔多十分鐘 無限體咁滯

早幾日我教過大家唔識日文可以點做:
用手機google translate影相
影另一部玩緊閃電11人ge手機

1-2刷左100場Up都唔出人 其實係咪唔會出

你班鄉下仔番去耕田啦

我隻D鄉下仔未進上去B

唔理啦 有得進就進
進完又有野送既

初心者突3個任務?
我用咗D上3突

唔係呀
當你有隻E
你抽到隻A 之後進上A
佢會有野送番比你

原來係"通常"任務?

應該唔係任務黎
佢會補償番D野比你
因為你有隻E 升上A
但會冇左A既第2招技

79443088 -飛鼠
79712887 -無名髮
79450581 -丁頁你
79309192 -康美娜
79476494 -黃腳雞
79805164 神熊 -猗窩座(狛治)
79417333 -松尾美佑
80117098 -東freeze
80107425 -Irene
79646200 -P牌仔一個
79348482 -皇帝企鵝BB
79312208 -X你老母
79884327 -真.三國無雙
79750081 -炭世界
79563542 -Klopp
79359475 -辛祖(00後)
79814696 -人生為何物
79582703 -白雪銀
79818578 -哥是Dick
79839166 -粉熊紅貓
79796762 -煩事忍耐
79582703 -白雪銀
79649794 -路過熊啤
79768544 -莫將花月作尋常
79430430 -文森
79308784 -霍金旼祉
79481107 -心一旦
79363736 -戀之風景
79570983 -WFLAW22000
79430474 -Foyth(五月）
79363189 -山口はのん
79553679 -kinge
80158499 - 神樂葵
79436538 - 赤司
79791614 -新界西霸王
79986780 -柴大黃宗澤
79395857 - 南葛學校
79538300 - 曹美延

一星充點解勁佢招射波勁定點 唔識日文 睇唔明

求加送波

招射波係遠射技

其實邊個係鄉下仔?

1%都中到

Google translate 可以up圖translate
所以cap圖再放上google translate就得

我洗走咗去玩合體技

下個POST 要放第一頁

唔好篤穿我OK?
我share完唔夠1分鐘發現可以up圖直接translate

On9
咁招合體技啱唔啱屬同埋有冇高攻過舊招

去買6合彩

應該得三重暴雪最啱屬，不過要有士郎招技先得
不過冇所謂，佢都唔係主力輸出

下
最勁三隻之一俾你咁浪費

遲早實有得學番的

手機GAME
新技比舊招強
遲下出D被射中ge人冰凍1回合都仲得

10級技之後可以強化上改/G2/V2
點樣呃錢都幫佢哋諗埋

簡單d
推出仲未實裝ge裝備系統
衫, 鞋, 有排抽了

一件裝 一個技
仲要指定角色有SP裝

愈遠愈勁定點

屌 加左50個朋友
今日收左10個波都冇

幾時先出新pool,好想抽野

鄉下仔咪新LOR

鄉下仔不了

平心而論冰浦係幾有型既，招技成個七旋斬咁
但其他所有鄕下仔都不了

證明有40個朋友棄game

一日send得20個波
可能係random send?

YES 就算係 都唔會收得咁小呀 屌佢
通知收左2次 加埋10個波都冇
咁撚黑咩

隨緣啦
體力愈多棄得愈快

成隊鄉下仔得佢一個順眼啲

瘦版肥仔都ok 當2p色豪炎寺用

專登開番另一個acc抽野，30抽3A，好在冇係主acc到抽

有冇手足用模擬器玩 有冇邊隻用到 入game唔會黑moon

雷電模擬器

仲未跌到班仆街

有無放齊3隻bonus?

今日係咁輸對戰,嬲得制40抽中左一星

我唔齊佢地

我去返第1-2章拎齊3個人再刷返活動
感覺上係易過乜bonus角咁刷
雖然最後都係睇運

你指拎個E人

係, 我拎咗掉落bonus角(e角)再刷活動

80198329
求加

我想問下依d卷有咩用

E升D果粒山屬性唔要喺邊度打，其他我知道係PvP

對戰完會有箱開
用左會即開

唔要咁唔話你知

只係pvp先有

除左bonus角
可以落埋有スカウト名人既角
我有既人入面星章鬼道同杉森威
一隻可以加2%跌落

仲有邊兩隻？

都係唔出 屌

一星 豪炎寺 鄉下仔

鄉下仔

冇好角嘅可以等有s材料就練下佢

灰崎勁唔勁？

風丸真係一流
大家都是DF, 你連E都不如?
定係我理解錯?

一般 覺得係前鋒群算弱

我收返上面講ge野
原來抽蛋睇ge max數值係以s級計咁

將D圓堂限界10
進C圓堂限界5, 再升限界10
進B圓堂限界5, 再升限界10
進A圓堂限界5, 再升限界10
進S圓堂限界5........(最終目標)

有人PVP農得好犀利

好大原因 因為同屬有吉良

其實唔難 不過開始比機率屈到唔想玩
得5點上限又成日爆體

灰崎一黎主技火系弱技但冇得override 二黎被動係伊那國雷門killer 同火系必殺技buff 配林技俾佢作用有限 唔係好抵玩

升緊爆豪做主力
贏緊的話再sub隻吉良出嚟轟

79443088 -飛鼠
79712887 -無名髮
79450581 -丁頁你
79309192 -康美娜
79476494 -黃腳雞
79805164 神熊 -猗窩座(狛治)
79417333 -松尾美佑
80117098 -東freeze
80107425 -Irene
79646200 -P牌仔一個
79348482 -皇帝企鵝BB
79312208 -X你老母
79884327 -真.三國無雙
79750081 -炭世界
79563542 -Klopp
79359475 -辛祖(00後)
79814696 -人生為何物
79582703 -白雪銀
79818578 -哥是Dick
79839166 -粉熊紅貓
79796762 -煩事忍耐
79582703 -白雪銀
79649794 -路過熊啤
79768544 -莫將花月作尋常
79430430 -文森
79308784 -霍金旼祉
79481107 -心一旦
79363736 -戀之風景
79570983 -WFLAW22000
79430474 -Foyth(五月）
79363189 -山口はのん
79553679 -kinge
80158499 - 神樂葵
79436538 - 赤司
79791614 -新界西霸王
79986780 -柴大黃宗澤
79395857 - 南葛學校
79538300 - 曹美延
79788415 - 光復香港時代革命

風丸其實數值唔突出 算係能力上比較平均個類
如果齋睇防守 好多球員都勁過佢 就算B壁山都可以代替佢

btw 抽完蛋後睇到嘅嘅數值係嗰個rank嘅球員升爆晒 食埋藥 滿羈絆buff
好似你張圖個 E坂野上 同 C坂野上 出黎嘅數值都會唔同

想問1-5 我已經打1晒3隻同埋清晒閃電
點解仲未解到？

全難度打哂未？

初中高級都打晒

佢唔係要你打1-5關 係要你解晒上面個5個任

thanks
原來係1-5 同1~5嘅分別

唔小心用錯刷event隊人入pvp
諗住即刻熄左上網
點知熄左都入到場玩

S級突石除左11章仲有咩其他方法攞？
如果真係咁難拎最應該升邊隻s先？

打完初級 之後第9定10章中上級開始有突石攞 allin嘅話應該夠一隻爆10
基本上升你主力射手 如果有雷門豪炎寺或者吉良廣就更好

唔該曬ching
豪炎寺勁係邊 雖然有愛但係佢同吉良比好似差好遠
跟住又見有人話一星又好勁
真係唔知升咩好

一星全場都射得

你地真係有咁好心機刷爆一隻突10

唔係咁有心
我pvp完全唔撚夠人打
唔係咁做唔知應該點

雷門豪炎寺主技係烈焰龍捲 招技易升又玩到override
加上有遠射被動技 遠距離射波會跌少啲威力
同消耗多10%必殺技TP去提升威力 全部都係buff佢射門威力
只係PvP睇落比較多人用圓堂 會易啲俾人克屬性

吉良就有隨機增加30%威力 球員克屬又buff 10% 贏波個陣又會buff威力
只係輸個陣威力會跌

兩隻都係game入面數一數二勁嘅射手黎 大多數PvP會見到是但一隻

好老實講, 隻Game 好難做到穩勝
我依家打到 G級 都係五五波, 打到4架貨車就收手了

第一日打pvp
想問下貨車係要揀獎勵?

隨機, 有普通同金貨車

圓堂招上帝之手有無邊度有得刷？

我想問食糖升左角色能力值,咁佢C上B會唔會reset

【綜合分析/討論】中国肺炎WARS 抗疫資訊及口罩攻略

其實你點睇每隻角色MAX數值?
我隻風丸睇唔到你咁高數值

其實風丸招防技應唔應該改 我見本身招Spinning Cut唔同屬 佢被動skill又冇buff林屬嘅招

想問隻驚有無我引繼?
想放落模擬器玩

暫時唔洗搞DF
資源有限, 升爆FW同GK先啦

79443088 -飛鼠
79712887 -無名髮
79450581 -丁頁你
79309192 -康美娜
79476494 -黃腳雞
79805164 神熊 -猗窩座(狛治)
79417333 -松尾美佑
80117098 -東freeze
80107425 -Irene
79646200 -P牌仔一個
79348482 -皇帝企鵝BB
79312208 -X你老母
79884327 -真.三國無雙
79750081 -炭世界
79563542 -Klopp
79359475 -辛祖(00後)
79814696 -人生為何物
79582703 -白雪銀
79818578 -哥是Dick
79839166 -粉熊紅貓
79796762 -煩事忍耐
79582703 -白雪銀
79649794 -路過熊啤
79768544 -莫將花月作尋常
79430430 -文森
79308784 -霍金旼祉
79481107 -心一旦
79363736 -戀之風景
79570983 -WFLAW22000
79430474 -Foyth(五月）
79363189 -山口はのん
79553679 -kinge
80158499 - 神樂葵
79436538 - 赤司
79791614 -新界西霸王
79986780 -柴大黃宗澤
79395857 - 南葛學校
79538300 - 曹美延
79788415 - 光復香港時代革命
79998831 - 黃師虎

終於刷齊活動角色了

拎完石就番鄉下啦

集郵強逼症
唔刷齊唔舒服

想問下 應該要買咩技？
我仲洗唔洗抽人？

龍呢

技真係唔熟
我D人抽完番黎就冇轉過技

龍抽唔到S

想問 下中上級係咪可以各跌一次figure? 定一關只係一次？

可以各跌一次figure

我刷完3隻B 之後就放棄左
其他果幾隻都唔會用嫁啦
隻GK 都叫用得下 首先要抽到S

其實抽到S
咁呢3隻C , 仲有N隻E
係咪進S個吓變晒突破限界EXP呢?

個張圖係抽完蛋之後嘅數值 琴日冇野做諗住開個新ac抽下野順便睇下

跌過一次係咪唔會再跌

3個難度各一隻
跌左就唔會再出

啲野食哂落風丸度
想轉壁山勁啲但唔夠野食

想問吉良係咪得正月個隻定有分唔同版？

風丸真心唔知勁向邊

咁多個DF最靚仔

成龍靚D

個鼻太大

刷鄉下仔真係好智障auto又等得耐,掉落率又低

B果關??

動畫入面風丸嘅強項係跑得快 但呢隻game冇speed呢項能力

我洗咗做永恆暴雪

使撚跑咩
個個都射9碼咁

覺得吉良勁過鄉下仔

請幫忙加好友互相對戰

id: 79386296
ken

差一個任務

本身有正月吉良 券抽中咗豪炎寺 應該練邊隻好

2個都有應該升邊個
愛炎仔多d但好似吉良勁少少

有冇人知尼個係咩？

到底要做咩

守門技

有豪炎寺 一星同神童 但gk同df a都冇 抽定留石好

無GK係一件好痛苦ge事

留啦
而家用石抽到嘅S GK得信助 同 西蔭
S DF得風丸 成龍 壁山
等有機率up先抽

Thanks

呢個唔係用兩次必殺技咩 點解用咗都唔得

隻隻龍都係地屬圓堂同信助都係
其實係唔係某D技一定要抽既S先有
例如風神雷神??

屌佢成日都係抽到低GRADE 再抽到S
咁就變相小左一個技

角色
必殺技
2回
成功

終於完成EVENT關D任
刷到傻

原來未出 S圓堂 ?

邊有咁快呀
雖然隻GAME一個月貨仔都未必有

姐係同一個角色用兩次必殺技？

一齊練

唔覺唔覺刷左成百粒波打班狗屌鄉下仔

係,刷左半個鐘先4場

最簡單既 你掉個波比對面
用GK 開2次技咪得

風神雷神打10章圓堂個關齊3閃電就有
低grade抽到高grade 再升好似會俾返副技本書你

收到 去打番先

#816 麻美ching

巴打試下3FW 1DF陣 一開波都做到

post返麻美ching條片上黎

試上到b比班課金狗吊打...成街一星配吉良

壓戰力打啦
屌尻佢 我FULL TEAM 對面開技過千
守條毛咩

我用源田同吉良 其他放晒E人算
吉良一入波先就可以炒到對面2-3球

係...對面成日射過嚟都過千...我隻A迪老大完全擋唔住

我仲未刷到一隻鄉下仔，睇黎我真係城市人

真係唔明 你話一隻射成千都OK
佢隻隻都射成千

NS果隻係唔係今年出？

仲有300幾日畀佢決定延唔延期到2021

屌三年又三年

有無聽過Fantasy Life?

我未刷過幾時完
不過迷唔上呢隻驚 淨係想休閒玩下

無啊，不過上個post好似有聽你地提過下

14號完，我都係，未出鍾意既角

主要睇唔明點玩 玩唔勁就冇心機
同埋我冇日本app store
要用另一部an機玩唔方便
睇下會唔會有youtuber拍片介紹點玩啦

鄉下仔輸波加攻
吉良贏波加攻輸波減攻
咁呢樣睇你個龍夠唔夠力守
夠嘅話就吉良勁啲
唔夠就鄉下仔勁啲

B突破石係唔係得主線有,依家先打到1-9

啱呀 琴晚玩咗場佢死都hi邊fail
貼到顯微鏡都睇唔清楚偏邊面
屌你老味同99%一鳩樣

吉良射門技升LV用極多EXP
1600 3200 4800 ...

刷夠正月幣 慢慢繼續刷班鄉下仔

加好友

點解我b3直上s1

因為1lv威力已經61

因為無a grade

哦

b123 -> s123 -> g123
之後有冇就未知

再上係P 應該係最高
上面有個巴打上左P grade

彈牆傳波好煩

應該係Bronze Silver Gold Platinum

C突料有冇得刷

突料應該得道次完全關卡(+3閃電)先有
無得刷

係都差少少先突到隻C圓堂到10, 想突完先升做B

咁你要搵下D關卡3閃電獎勵了

大家對佢好有愛

主角係唔同d

呢個活動重點係咩？
刷到啲人仔滿突？

1000金

好多關唔識日文攞唔到3閃電

80274714
Wu c fu 互加體力

呢個紅色印又咩意思？

發現我無咗第3關
點開的?

拎咗關卡角色

上巴哈，有教點開

打2章試合 上半場28分鐘前入波
打完會開星章vs木戶川 有三角Z同烈焰龍捲

1-11 試合
中, 高級 個D唔知乜鬼條件黎

入n球
唔失波
用n次override技

唔失波, 好難啫

咩係override技?

小弟新加入日版 求巴打帶路 使唔使重刷

重刷啦 起碼2S

好明顯未拎信箱錢去20抽

睇Twitter 聽日好似有新活動
刷左兩日鄉下仔隻驚都唔想開

有冇新pool

招朋友換波波 80039811

特定必殺技組成嘅合體技 可以參考教學關2-10
暫時game有 烈焰龍卷+閃雀/三角Z
流星刃+星爆
純白雙驅(明日人篇士郎)+白兔衝射(白兔屋)
同山壁 x 3

又係廢pool

龍都j得過既
fw係吹雪
鬼谷就算啦
另一隻係佐曾塚？偷波技有叉用咩

有s圓堂 不過係GK卷到抽

帶有呢招技人去刷

未知有啲咩可能出個精選pool黎cap水

源田同吹雪

訓個身先

新手留名
80343587 ななみ
allin升完風丸先覺廢

79380828，求加互送波波

技應該係神之手同風神雷神？
利申無睇套動畫

原版圓堂冇風神雷神 應該係魔神之手 見過電腦用魔神之手 我都唔知點拎

呢2個任點做

上級: 用一次指定嘅必殺戰術
中級: 放冰浦入隊

電腦d技真係望到呆晒
d 2打6都有靚技

無冰浦點搞

風神雷神同魔神之手

前一關咪有得俾你刷

呢個係點解?

override

已經一直有帶,但想講下午3點慢慢咁刷刷到依家都未有垃圾鄉下仔

有無咁黑仔啊

呢四個item係咪唔同位食唔同色？
前鋒
中場
後衛
龍門

有冇巴打加我好友一齊玩
80483956

寫到明經驗值小中大 你問position

個表係邊度開出黎

隊波既戰力隔離有個向下箭嘴

79541600 加好友派波

呢個又係咩黎

陣型

我問緊圈住果part

太淺色 sor
其實係
腳力
過人
防守
守龍

不過你咁理解都得

Ok thx
啫係其實前鋒攻中升頭兩個
防中升中間兩個中堅就防守

其實神童射門仲高過控球係咩玩法,明明係MF
而家唔知升唔升佢好

佢有技係連鎖射球加多D
好明顯係拎嚟做連鎖尾刀

請問呢個任有咩方法可以易解D
我大約知個任想做咩，要出一次左上角既絕招一次
但成日未儲滿就完場，因為得4Round或者未人入波
想問下大家有咩方法可以快D儲滿
感謝

唔同OS引繼會唔會冇晒啲金幣

有邊隻game抽野貨幣係ios/an共通?

多人識啲既就FGO, 我自己主要玩既另一隻 Brown Dust都係

我想問吓而家A係咪冇方法升S

未有

點樣賺錢？

揀個100ttp技既戰術
監督用久遠

新手入坑，救教學

出個活動仔都delay

本身今日出新野pool？

不如你有咩唔明再上黎問

明日人篇指定位置pool 即係之前要用卷抽個啲

4個位置pool用金抽都係得1% s
正月有1.6% 雷門pool同豪炎寺個pool2%
呢4個pool真係俾狗抽

我就100抽咗了

有咩MF好用? 送既天道好廢...

我洗左豪炎寺招二技 宜家好後悔 有冇得要翻招技

抽過一隻都唔得
本書都唔知點先有
所以話抽番黎果d真係唔好亂食書

打咩關卡升球員lv好

抽中s嘅機會率得果1%

但係豪炎寺招二技好難開

免費個一下一抽入魂
人生未試過咁歐

( Show Blocked User - 東freeze )

你死番鄉下耕田啦

1% cls 都唔知抽唔抽好

抽，快d用晒d coin早d棄驚

安慰自己 依隻利記圓堂黎 唔係真圓堂

笑左 fw pool有2隻灰機
但唔同校
咁即係唔同校唔同技啦
雖然佢同一場波可以放2隻同名既入去

新玩一問 成日見人可以用Mf出技重新擺翻好個陣營
點樣出 吾識禁

唔係太明你講咩
入左波會排番個陣
同埋左上角戰術滿左都可以按，會排好自己/整亂對面個陣

佢二技都唔勁

招二技又廢又唔啱屬
唔知點解auto成日用佢
override又唔用

有無人可以加好友
打場好友對戰解任?

ID 79795343

禁個閃電先見到

OK 既然大家都話豪炎寺招二技唔好用咁我都開心d
btw 80415788 求add friend

90抽0S

this is life
我相信隻GAME會好似fantasy life online咁
當少咗人玩個陣
過幾個月推高總機率1%
再過半年就每50-60抽保底1隻S

換A龍算，用邊隻好

多撚謝wow

第2果隻可以刷突破，

會俾吉良射撚死

照用源田/B園堂好啲

原本想抽S源田，點知連A都抽唔到

聽日正月好似會有新pool 留石唔抽呢個1%pool好過

而家去打番D錢番黎
等新pool算

呢個1%pool啲人仲要全部有得打
有愛既等佢出活動打料升s
啲金留黎抽限定pool好過啦

日中任務翻譯(有錯請更正)

簡單version:シュート技 (紅技)ドリブル技 (藍技)ブロック技 (綠技)キーバー技 (橙技)

シュート技 (紅技)
射門技

シュートチェイン
射門連鎖

ドリブル技 (藍技)
帶球過人技術

ブロック技 (綠技)
攔人成功 / 用技擋射門

シュートブロック (綠技)
用技擋射門

キーバー技 (橙技)
守門技

フライパス
高空傳球

コンボシュートで1点獲得
A傳球給B
B接到球立即使用射門技

ショットでゴールを決める
讓角色衝至球門前把門將踢開，再用另一個角色將球射進球門裡（不要用必殺技）。

点を取られずにクリア
不失球

オーバーライド
合體技

終於有巴打整合

甘樣開ok?

首抽流程
頭3抽唔滿意就按ok左面個 "引xx直",
刷到2S必開 (最好有FW)
之後信箱拎金幣, 再20抽
之後打教學11關, 再20抽

靚仔df你當佢無到
抽埋果d金幣同教學再講

呢隻game 抽隻前鋒 抽個龍(最好山/火系) 谷S突破同腳力落主力射手
夠前期推PvP

點解藍技我連人帶波撞人開完, 佢當我冇解既

有無圖?

有啲關係叫你唔用xx技去贏

原來係咁

天馬升階個風硬幣要點有??

好似係打PVP,如果你係講緊屬性個個

想問有隻e lvl角色
又抽番一樣既a lvl角色
會重復左 個角色係e但又閃閃下a
我點可以用番a lvl果隻

去E到升級

唔係好知要做咩,破完11章之後
開左中同難,但好多關唔夠打
要點育成好

本身有2 招技 變番得1 招

想問下S素材係邊刷？
1-11個啲拎完一次就冇

屌喇星 3突咗一星都抽唔到吉良

S西蔭有冇評價？硬係覺得林屬龍好伏

畀豪炎g射撚死

今日shop嘅每日限定品係突石
你哋會唔會買

e冇2技 食a有2技
招技會變成書 自己學返就得

謝謝你

點解我用完左上條bar個戰術都唔計？

S龍用圓堂定用信助好

好似係叫你唔好用

免費抽係每日有定點？

要金幣
S突石要課金, 不了

輪盤, 每日第1次免費唔洗用火

定係你問緊FW MF DF GF池?
呢個無留意

使用しない (不使用)

仲要突得10%

基礎班：
シュート技 (紅技 = 射門技)
ドリブル技 (藍技 = 帶球過人技)
ブロック技 (綠技 = 攔人技 / 用技擋射門)
キーバー技 (橙技 = 守門技)

使用する (使用)
使用しない (不使用)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
詳細如下:

シュート技 (紅技 = 射門技)
シュートチェイン (射門連鎖)
シュートブロック (綠技 = 用技擋射門)

ドリブル技 (藍技 = 帶球過人技術)

ブロック技 (綠技 = 攔人技 / 用技擋射門)

キーバー技 (橙技 = 守門技)

コンボシュートで1点獲得 (A傳球/運球給B，B接到球立即使用射門技)

ショットでゴールを決める (讓角色衝至球門前把門將踢開，再用另一個角色將球射進球門裡（不要用必殺技）。)

フライパス (高空傳球)

点を取られずにクリア (不失球)

オーバーライド (合體技)

大家睇下D翻譯
有顏色定無顏色好了

冇好啲
同埋教埋人用cap圖google translate日譯英

點解日版突然課唔到金。。。

必殺技總花費經驗值 vs 必殺技威力

唔知大家睇到D咩呢?
(不排除計錯數GE可能性)

Free中左成龍

呢個唔係用射門技攞一分咩??

無個技字, 可能有分別

撞個波入去？

定係佢想1-0完場呢?

抽人果啲pool

無每日免費
佢送果4下係因為佢遲左出pool

屌呀 正月pool完咗??

2點完左
仲諗住有新pool抽

過左新年唔完咩

【お知らせ】大好評感謝キャンペーンにつきまして、開始時刻の遅延のお詫びとして熱血ポイント×1000を配布いたします。「ゆうびん」からお受け取りくださ

延遲係送
熱血ポイント×1000

睇唔明
有冇講解

冇講解

仲未抽齊呀屌

我想問點樣換人？

你要踢全場先有得換人

敵方回合先可以搞換人ge野

高空傳球粒閃電有咩方法易解D?
試左好多次都唔得

3FW陣, 可以一試

將fw行到龍前面先

邊個先係middle block formation

ミドルブロック
故事模式通關八個章節

啫係要打哂之後再回頭打先3星到啲關

隻game幾好玩，但唔識日文唔知應該點升數值好

係咁，好多時要指定某隻人，某個陣先3星到
打完normal都仲未拎到佢果d角色迫你刷關

只升前鋒同龍門
上幾頁有講點先
前好似有3隻最勁 豪炎 ，仲有唔記得

右手面從上而下分別係:
FW 射門
MF 帶球扭波
DF 擋人
GK 守龍門

TP用黎出必殺技, 一定升爆
圖最右下ge係個人skills, 基本上升爆

一直玩壓戰 試左場fullteam即時比人野野成千打埋黎

有限料黎講 升爆龍先定前鋒先 定平均升

你FULL TEAM ge時侯
人地玩壓戰, 咁人地就仲勁過你

而家PVP都係玩壓戰力
玩FW+GK 互射12碼ga啦

睇個人玩法

係咪唔洗刷首抽

首抽3下無限抽
抽到2s以上
之後開局用石抽10連
打埋教學再抽多次
邊隻好既就放上黎問問

我而家完左無限抽一粒石都收唔到

信箱應該有石拎
金幣黎
唔係虹幣

隻game點解突然冇得課虹幣嘅？有冇巴打同我同一情況

正月係第幾個pool?

正月完咗

正月POOL今日下晝已經完咗

抽左5次10抽都係得呢D 係咪要重刷了？

勉強用得嘅
主力野板神童吹雪壁山

點先為之係fly pass

有冇巴打有用明日狗？佢勁喺邊

輸波加攻
高攻

彩虹射球，其實係唔係搵無射門技的人撞落個波度先會入

角度問題
多射幾次就知
唔知點射個D求其啦, auto叫電腦幫你射反而入咗

巴打有冇出fla pass嘅心得

3FW陣
可以一試

忠告
無限之壁(GK技)
如果你場上有3條友畀人射到飛起咗

咁你就得返GK同1個隊友
唔夠3條友畀你出無限之壁

大笑左出聲

我就是成功的例子

而家係咪無升Grade/必殺lv/能力值嘅素材刷

升grade要打vp
必無得刷 打主線 做任拎
能力而加只可以刷鄉下仔(event)
不過果幾隻真心廢廢地，你唔小心抽中左就刷啦

忠告2
第1腳出合體技
第2腳接唔到吉良招技....
有無人解釋到?

合體技隱藏果隻？
還是雙人技？
隱藏果隻唔係無得連技咩

左面係我第1腳用ge合體技
右面係我吉良想接第2腳ge技

相反先吉良後合體技又得wo
吹脹

招合體係同吉良出？
如果係佢嗰招會出唔到
因為佢判定左吉良出左技
我玩吹雪同白兔屋都係咁

其實幾正路
唔通豪炎加鄉下仔射完
鄉下仔再連豪炎咩

招合體技係豪炎寺同角色B出
而角色B佢係點揀人ga呢?
揀最近ge角色?

出係出到 但唔計我做到 定出完要接到嗰個波先計？

就係接到個波先計

fly pass都係睇運 有時個波飛到老撚咁遠

屌原來要set隻人去龍邊先接到 難到仆街
個教學又冇解釋到個原理
唔該哂巴打

set隻人去龍邊???
唔問你講咩

明日人唔係幾勁咩,我見上面話ok嘅

同埋限界個d有無得刷

關卡只可以拎1次

override技就一定係override嗰兩個角色
即係爆熱風暴係fire tornado+shinning bird/三角z
咁就一定係有呢兩招技既人出

咁我真係唔明點解我會 駁唔到第2腳畀吉良射了

搞咗成日都仲係搞緊第11章
拎初回完成獎勵 (S突石)

你想override再駁override?
呢個我試過唔得
應該一次射門剩係出到一次override

即係吉良第1招技, 佢自動判定咗係override?
咁就慘了

50抽gk池無s

普通技應該駁到 係咪你隻吉良之前出過技唔夠tp

好正常, 得1%
我就100抽先中, 爭少少棄驚

放棄ed
突爆隻B當S用算。。。

B圓堂 抽到S都繼續用

唔滿足發動條件
我冇正月吉良
你睇下佢招發動條件係咩

就好似無限之壁咁
寫住無發動條件

試左幾次
終於試到你個情況
我而家係override加三人技
因為override用左兩個人 唔計龍門就得兩個人
吉良招技係兩人技定三人技
我試過兩人技應該係chain到

好在我主力無得override唔使煩

auto緊刷首抽 刷唔到3S唔開

想升多隻拍吉良打雙箭頭 邊隻好啲

巴打 想問呢個任要點解

用依個經理人踢20場比賽

我用野板，不過轉左2技做三角Z

我無大谷呢個經理人播 但我又完成左65% 咁古怪？

有啦！ 我睇錯監督位 多謝巴打

一星定一之勁D?

刷邊到先出得多

無得刷 打主線 做任拎

突然開唔到game
重開咗N次, 加重裝埋都入唔返

你有無連到lv5ac？

有, 唔係點會重裝

同你一樣
被L5強制退坑

本身e 打到個c返黎
係咪唔好咁快幫佢升rank住？

40抽 抽到一額汗

開GAME第10日
friend list已有5個人棄咗

差隻龍先齊S
零課抽唔中

今日係咁入唔到Game

咩叫齊S
零課就是旦啦

想問咩係frypass??

#674 係一個例子
撞牆傳波, 要成功先計數

我由琴日開始已經入唔到GAME
有無人知發生咩事?

Sorry, 齊位only

好似有幾個巴打都係咁
你咩機??

好～唔該巴打

an機

80 抽都無 S 龍係咩玩法？

Level 5 Game 黎講係好正常

LEVEL-5 FLO
3%
132抽無SSR都試過啦

0.9%呀CHING
睇開D 啦
雖然我知有仆街仔FREE 中利記圓堂

原來4個pool伏到連虹幣都冇up 唔怪得玩咁耐都唔見有人用吹雪

每日都送25個波比人
而我1個都收唔番...

我明呀 成班仆街仔黎
遲早D清算個FD LIST

我轉完IOS, 都開唔到

個個都等緊2.5% ge真pool
0.9%呢d真係唔多抵玩

friend list好似睇唔到friend ge ID?

真係睇唔到
CLS公司

早2日走去add頭po果堆id，好似得番幾個係重有玩

一日唔係送得10個波咋咩

25/25

點睇邊個有送波?

FD LIST 右上角有個制 按完話會送波比人

我意思係點睇邊個有送波俾自己? 無送果d想del左佢

每人送得10粒波 總有好友收唔到

送得10粒??
咁25/25又係乜黎

好友上限

過咗主線某d關會加好友上限同埋送波數量

我而家50好友上限
每日可以送25個波
字面上係咁

嚇得我
我NOW FD 上限係50
唔通真係要DEL左25個朋友黎送波咩

JJ插沙跪求FLYPASS教學
我只記得要3FW 陣

仲未入到GAME
被退坑

實際射牆邊個位置
等你報告

有無人都係咁入唔到

same

得左
我以為帶個波埋牆邊就得

個波大概會咁 記得射隻人埋龍先

唔使啦
左右果2隻彈個波 你可以控制到個波落點
比隻正前開技 完

個波落點點控制?

請無視
好似有人打錯咗野
一星同一之瀨個名互換咗

活動仲爭死守六回合仲未刷到

PVP
B級場1次用2個波

吉良(林屬) 一見對面到火系GK 可以等輸了

三正月呢個時候就到兩個中場發揮

有無人知點搞

出事既好似全部AN機

只帶1GK 1FW去打PVP

我iPhone

轉咗IOS都玩唔到

Twitter 有好多人上去屌鬼

等派錢

諗住派coin，結果派熱血pt

就快儲左10萬

突爆了，一隻打天下

唔係用紅技入波咩

點攞咁多料突

好勤力打PVP wo你

勁到呢

抽十隻返黎？

遊戲主線加埋有10-11粒s突石

唔覺得佢勁
突正月/豪仔最好

打故事會送

終於入到GAME

解下任就有
壓戰力慢慢屈

再抽中會唔會送返突石呢

送到可以突10咁多架?

有HEART 慢慢打晒11 就夠 好似係

想問一星充值唔值得 10 突?
見佢射波仲勁過 FW...對戰好易射 3000

值
一星係無疑最強中場

咩都未升: 24
10突 +9
食18射擊+18
應該 =51

應該係咁

問題係你有無其他角色

仲諗住最後一日刷料
點知驚都入唔到

有呢d

FW
【王帝月ノ宮】野坂 悠馬
【白恋(明日人編)】吹雪 アツヤ
【星章】灰崎凌兵

MF
【正月・雪合戦】一星充 (已抽到3突)
【正月・雪合戦】一之瀬一哉
【正月・雪合戦】谷崎義弥

DF
【星章学園】水神矢成龍

GK
【王帝月ノ宮】西陰修也
【GK】西園信助

推多一次

係啊 用技射入

放工再試 岩岩射左唔得

S突石
1-11: 6.6粒
1-10: 3.4粒
--------------
共約10粒S突破石

淘寶架

即係送你一隻十突 我留返出沙魯先用

無課真係抽到咁多嫁

無課，一石不留盡抽

我同你幾乎一樣 除左野阪換豪炎 灰琦換鄉下仔

打左幾十場
一個球員都見唔到
是咪有咩限制架

你有冇睇佢要求
擺特定球員會提高機率
平均7-8場一隻

送波係咪壞咗
好似2日都無收過好友送波

有無人知呢個點解?

same here

Same here
明明加左好多巴打

自動送波 係隨機 定加好友既次序 定最近上線既次序

我都係
仲以為黑仔抽唔中我

結果講句sorly就算數，無提過會有賠償

LEVEL-5 鍾意遲D先補償
而D補償又係極少

我未玩過lv5 d game，不過好多手機驚係呢d情況都會話「賠償檢查中」之類嘅嘢

等聽日啦, 話唔定送幾張抽蛋券你呢

想問下啲S突石喺邊到有得攞

第10同11章
初回過關獎勵
入關前右上角有個箭咀畀你click去望

得上級先有?

自己望啦大佬
洗唔洗唔係全部關講晒你知呀?

10同11章加埋好多關都有
初, 中, 高又有
s突石 / s突石碎片 (=10% s突石exp)

Level 5 真係廢中廢，唔屌唔安樂

重未吸取之前既教訓

79443088 -飛鼠
79712887 -無名髮
79450581 -丁頁你
79309192 -康美娜
79476494 -黃腳雞
79805164 神熊 -猗窩座(狛治)
79417333 -松尾美佑
80117098 -東freeze
80107425 -Irene
79646200 -P牌仔一個
79348482 -皇帝企鵝BB
79312208 -X你老母
79884327 -真.三國無雙
79750081 -炭世界
79563542 -Klopp
79359475 -辛祖(00後)
79814696 -人生為何物
79582703 -白雪銀
79818578 -哥是Dick
79839166 -粉熊紅貓
79796762 -煩事忍耐
79582703 -白雪銀
79649794 -路過熊啤
79768544 -莫將花月作尋常
79430430 -文森
79308784 -霍金旼祉
79481107 -心一旦
79363736 -戀之風景
79570983 -WFLAW22000
79430474 -Foyth(五月）
79363189 -山口はのん
79553679 -kinge
80158499 - 神樂葵
79436538 - 赤司
79791614 -新界西霸王
79986780 -柴大黃宗澤
79395857 - 南葛學校
79538300 - 曹美延
79788415 - 光復香港時代革命
79998831 - 黃師虎
79773898 - 南珠

79443088 -飛鼠
79712887 -無名髮
79450581 -丁頁你
79309192 -康美娜
79476494 -黃腳雞
79805164 神熊 -猗窩座(狛治)
79417333 -松尾美佑
80117098 -東freeze
80107425 -Irene
79646200 -P牌仔一個
79348482 -皇帝企鵝BB
79312208 -X你老母
79884327 -真.三國無雙
79750081 -炭世界
79563542 -Klopp
79359475 -辛祖(00後)
79814696 -人生為何物
79582703 -白雪銀
79818578 -哥是Dick
79839166 -粉熊紅貓
79796762 -煩事忍耐
79582703 -白雪銀
79649794 -路過熊啤
79768544 -莫將花月作尋常
79430430 -文森
79308784 -霍金旼祉
79481107 -心一旦
79363736 -戀之風景
79570983 -WFLAW22000
79430474 -Foyth(五月）
79363189 -山口はのん
79553679 -kinge
80158499 - 神樂葵
79436538 - 赤司
79791614 -新界西霸王
79986780 -柴大黃宗澤
79395857 - 南葛學校
79538300 - 曹美延
79788415 - 光復香港時代革命
79998831 - 黃師虎
79773898 - 南珠
80508106 - Phantom

我呢幾隻再加左隻S圓堂 甘我開始追邊隻好?

升野阪？

另外想請問點樣引繼?

要出主畫面 登記lv5 ac

有FW有GK
有MF有DF
你仲未追咩?
升角啦, 食書啦 (S+18能力)

鄉下仔個pool中午就完 唔知會唔會有新pool呢

Fantasy Life Online version:

抽唔到講經咩

抽蛋1%機率就好似咁.....

其實好符合閃11嘅動畫設定

張圖下個post 放頭版

一定係你1001

有冇人知頭兩個係咩

1-6 用前面5關既鄉下仔組隊踢
下面係CLEAR 晒1-5既條件就會解到

請留意符號
1~5

TTP 條BAR可以點樣儲得快D

瘋狂開技
食ITEM
你想解4RD開TTP 任??
有個監督 開波前+TTP
你再揀100TTP 果D戰術就OK

你用隻有過人技既MF
開波瘋狂撞入去對面係咁開技
之後對面射完門你就開到TTP 好似係

解3星, 要用指定戰術但唔俾用藍技, 好煩 監督已經用緊久遠

邊關???
我仲打緊3-4關既3星ONLY

白戀, 敦也中級, 要用150嘅戰術

放3隻DF 去守??
不過守波好似只可以開一次技??

啱啱解咗, 踢個波俾敦也, 然後DF擋+GK擋

抽11關開始打返落去啦
S, A突石最重要

11 HARD 已經射唔入
我前得豪炎 同吹雪
中得隻神童
射唔入對面
雖然豪仔有升技 但冇突同升上限

食書升S射手18射擊數值先係重點wo

我隻FW 吉良
唔升射門就得36
食書升埋18就有54, 勁超多
再加個監督FW+4 就有58

如果見到轉輪盤果時會輸，試下未轉完果時就quit game，跟住入番game可以再轉過個輪盤

其實可以搵個廢柴射波 射唔入都有分加

咁仆街既做法

無新野

好認真咁玩俾level 5一次機會

又冇更新

好好地一個ip俾你咁搞都谷唔上，twitter人數得4萬，真係幾失望下

主線未打齊, 慢慢啦
最怕佢停2個月唔更新啫

下一次到: 二之國

有撚排都唔出啦
NS 係唔係話出

二之國真係等出年我估

壁山強化一技定二技好啲？

成日更新都唔知更乜撚

屌佢老母幾時先肯整番個派波系統呀

夜晚10點有更新?

輕鬆play
無波熄GAME

岩呀 踢5粒 轉GAME LOOP

Fantasy Life Online
都有體力, 但只係開場用
入人地個場唔洗體力
打到你唔想打為止

隻game pvp都係求其auto下算了
每8分鐘望一次result

之前有COINS 都可以掛下
而加真係掛都冇心機

打贏咗ge獎勵有時好多, 有時得2粒B

中間個任係講咩
連續射門技？

定係轉走二技換招威力高啲
成日都擋唔到

咁你要了解一下
高威力, 就要更高投資
升EXP ge書用更多

gk技例子

800exp升ge技
800之後要1600
1600之後要2400

= 800+1600+2400+3200+...+7200
= 36,000 exp先會升爆, 到lv10

以下係一篇廢話:

咁即係升1600exp技好?

咁又唔係wo
400exp ge技升到lv10, 總共用45*400 = 18000exp

你18000exp只係升到1600exp ge技上lv5
(見上圖橙色highlight 威力差別)

咁姐係升乜好?
我鬼知咩

以上講完一篇廢話

cap埋你強化個版

升到44，無曬材料
邊度有打/換？

都係關卡初回獎勵拎
仲有pvp貨車random出
同埋商店用火買(勁貴, +0.1)

至於換唔換高exp個d技 / 直接升爆800exp技
我都唔識

哪有書！單係升fw/gk已用晒了

希望有人答到

聽日出迪老大

已經all in咗所有金幣

睇黎又要刷(首抽)了

唔識佢 好勁？

無印篇幾勁 外星學園篇守到吹雪懷疑人生 又打爆圓堂招正義之鐵拳

唔識佢都玩隻game到底係愛定咩事
game唔知勁唔勁啦
至少動畫出場個陣係中boss

我淨係睇左時空之石

我淨係睇咗頭26集咋
一見外星人, 乜料? 無睇了

原來呢到d巴打都唔係全部睇曬
我仲以為玩得嘅都係真粉tim

閃電五人GO

我淨係玩過nds同3ds果幾隻game,無睇過動畫

仲講第一部啲外星人, 真係得啖笑
唔係個季邊有吹雪, 基山廣
係都屌GO個啲

其實我只識2條友咋
豪炎寺, 圓堂

天馬

重有個藍髮外星人囡囡,果時好鐘意佢,之後集集都有用佢打正選

永留金幣等一周年先抽

重點係佢個啲唔係真外星人最後有解釋, 唔明點解唔睇晒就屌有外星人太誇張

我一直唔明點解有人話第一季好睇 但會屌外星學園太誇張

一年後重有玩先算啦

佢出埋裝備, 仲有玩先算啦

永拎登入做老屎忽 除非出排名先有機棄

fantasy life online
400 = 11抽
玩咗年半, 留咗20000石

出龍有乜用呀
我要FW呀~~

其實呢隻係單機運氣GAME
咁你就唔會棄了

呢隻GAME一出就成隊人咁出ge應該
實有同一隊ge人同一個pool

諗番之前有個巴打話想抽11個S

一係花大量時間
一係花大量金錢

如果迪老大係可以switch就好
過人同防守零 啲點推爆去射門同守龍

最近推條女入坑睇
佢第一季覺得好好睇
去到外星學園篇佢就嫌點解會係外星人
之後同佢解釋其實唔係
佢先肯繼續睇
但已經冇左第一季個份熱情
而家睇到初見迪老大

完

幼稚

除左鄉下仔都睇哂
黎玩係為儲舊角

乜呢個唔係解射門入波咩
"ショットでゴールを決める"
試咗好多射波方法都唔得

你用咗射門技能?

ショットでゴールを決める (讓角色衝至球門前把門將踢開，再用另一個角色將球射進球門裡（不要用必殺技）。)

解任真係好煩

迪老大係雷門卡關卡左最耐既boss

我再試下先 唔該哂兩位巴打

有冇人試過就咁撞柱博入計唔計

應該學邊招好？

無限之壁

只要在場有3條友被人射到飛上天
你就得返GK同另1條友 (得2人)
唔夠3條友開技

邊有咁易 不如話對面下下都超成功 學咩都冇用

溫韾提示下大家
隻GAME係有d野唔寫明
但事實係有條件發動

無限之壁係勁ge
一開波就 45威力

聽日15:00 (日本時間)
出新活動, 應該有新野抽

冇換隻A MF其實有冇問題

冇問題
集郵GAME

個影似又係明日狗篇既人

應該都係明日人篇啲人
圓堂 佐久間 皇帝 美濃道三啲二打六 水神矢
應該仲有個武方三兄弟

神童，圓堂，土門
其他認唔到

凈係想快啲出event畀我刷嘢

強烈建議你睇返以前個套 好正

個pool又係限定？
李嘉誠都追唔掂喎

呢兩隻比咩技好

係邊有得睇

第三個任指邊隻必殺技

最右我一開始都以為神童 但應該係成龍黎

靚仔就算啦無人中意佢

陣啊

又係wow髮尾有勾
成龍 圓堂 佐久間 土門

唔係土門黎 係尾濃道三個大隻仔

唔理啦，出左先算，可能都係廢j黎

係佢

你google search 閃電11人 都大把
個人最鍾意 世界編

有無人有同樣問題
我有兩個帳都卡左係標題畫面
完全入唔到驚 又無彈error

下晝開新post
放埋首抽攻略都得了
仲有日文翻譯

係咁出明日狗篇
三代主角之一嘅天馬就連抽都冇得抽

79443088 -飛鼠
79712887 -無名髮
79450581 -丁頁你
79309192 -康美娜
79476494 -黃腳雞
79805164 神熊 -猗窩座(狛治)
79417333 -松尾美佑
80117098 -東freeze
80107425 -Irene
79646200 -P牌仔一個
79348482 -皇帝企鵝BB
79312208 -X你老母
79884327 -真.三國無雙
79750081 -炭世界
79563542 -Klopp
79359475 -辛祖(00後)
79814696 -人生為何物
79582703 -白雪銀
79818578 -哥是Dick
79839166 -粉熊紅貓
79796762 -煩事忍耐
79582703 -白雪銀
79649794 -路過熊啤
79768544 -莫將花月作尋常
79430430 -文森
79308784 -霍金旼祉
79481107 -心一旦
79363736 -戀之風景
79570983 -WFLAW22000
79430474 -Foyth(五月）
79363189 -山口はのん
79553679 -kinge
80158499 - 神樂葵
79436538 - 赤司
79791614 -新界西霸王
79986780 -柴大黃宗澤
79395857 - 南葛學校
79538300 - 曹美延
79788415 - 光復香港時代革命
79998831 - 黃師虎
79773898 - 南珠
80508106 - Phantom
79810429 - GFHK

中風天馬

WIFI問題??

請問係咪已經冇3s抽？
新手琴日先開始玩
結果online狂俾人用豪炎寺遠射同光束直入波屈機

2S就開局
再信箱拎錢20抽
之後教學11關打完, 再20抽

唔靚ge返去再刷過

請問呢兩個咩黎

一個係FD 對戰
一個係升隻 天馬上一GRADE

垃圾到呢

[Important Notice] For events scheduled to be held from 15:00 today, the time has been postponed for adjustment. In addition, we plan to perform maintenance before the event. We apologize for the inconvenience, but we will inform you of the detailed time later.

Level-5, 好正常啫

我冇你地開頭d三個盒咁抽
只係中s吹雪 同 送俾我既s鬼道

冇理由嫁WOW
佢教學完 應該係抽3隻人
可以無限重抽

幾時先算教學完？

打完一開始場波
以前有得3抽
而家得返1抽?

唔關事 用wifi同數據一樣
同埋開新帳係入到去
應該係帳號問題
見到巴哈都有人咁樣

垃圾
你有冇登記LV 5 AC??

兩個都有
搵左客服 未覆

屌
原來免費三抽
我中得1B 2E
有排刷

下午開POOL前刷到就得

望下上面張圖
延期

大迷惑

唉屌 之前唔識玩乜都比吉良 宜家唔夠料升人

唔夠咩料??書??

唔同顏色個d

故事教訓大家, 下隻首抽game等人出攻略先好用道具了

升edcabs 果d書??
點會唔夠嫁??
還是加上限果d?

應該講緊升
射門, 過人, 擋人, 守龍
4項能力書

哦 好在我一本都未食過

係 唔識睇諗住升晒實冇死

吉良唔好咩？

吉良 升 守門

幾點出新野

睇返上面 延左期

咁即係繼續浪射5球熄Game

明了，我隻野阪都係

有無人加好友同我黎一場友誼波?
做新手任

唔記得比ID
80033893

加左

申請左對戰 THX

F5咗幾個字先知延期

你隊野屈G

有幾屈G阿
我同人對戰成日都輸...

唔好推咁快
留返1001畀 丁頁你 巴打
再開整新post (首抽攻略, 任務日中翻譯, 升角色指引)

推你班仆街仔出黎受死先

998

自己分番3頁啦

基礎班：
シュート技 (紅技 = 射門技)
ドリブル技 (藍技 = 帶球過人技)
ブロック技 (綠技 = 攔人技 / 用技擋射門)
キーバー技 (橙技 = 守門技)

使用する (使用)
使用しない (不使用)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
詳細如下:

シュート技 (紅技 = 射門技)
シュートチェイン (射門連鎖)
シュートブロック (綠技 = 用技擋射門)

ドリブル技 (藍技 = 帶球過人技術)

ブロック技 (綠技 = 攔人技 / 用技擋射門)

キーバー技 (橙技 = 守門技)

コンボシュートで1点獲得 (A傳球/運球給B，B接到球立即使用射門技)

ショットでゴールを決める (讓角色衝至球門前把門將踢開，再用另一個角色將球射進球門裡（不要用必殺技）。)

フライパス (高空傳球)

点を取られずにクリア (不失球)

オーバーライド (合體技)

79443088 -飛鼠
79712887 -無名髮
79450581 -丁頁你
79309192 -康美娜
79476494 -黃腳雞
79805164 神熊 -猗窩座(狛治)
79417333 -松尾美佑
80117098 -東freeze
80107425 -Irene
79646200 -P牌仔一個
79348482 -皇帝企鵝BB
79312208 -X你老母
79884327 -真.三國無雙
79750081 -炭世界
79563542 -Klopp
79359475 -辛祖(00後)
79814696 -人生為何物
79582703 -白雪銀
79818578 -哥是Dick
79839166 -粉熊紅貓
79796762 -煩事忍耐
79582703 -白雪銀
79649794 -路過熊啤
79768544 -莫將花月作尋常
79430430 -文森
79308784 -霍金旼祉
79481107 -心一旦
79363736 -戀之風景
79570983 -WFLAW22000
79430474 -Foyth(五月）
79363189 -山口はのん
79553679 -kinge
80158499 - 神樂葵
79436538 - 赤司
79791614 -新界西霸王
79986780 -柴大黃宗澤
79395857 - 南葛學校
79538300 - 曹美延
79788415 - 光復香港時代革命
79998831 - 黃師虎
79773898 - 南珠
80508106 - Phantom
79810429 - GFHK

Form飛鼠巴

總結一下自己玩咗既野，有心玩既可以留意下

角色: 正月角全部勁野，刷正月冇死錯人

突破: 突低角既好處係上1grade留一半突破，突10再升grade會跌到6突，level 變1，最衰係用p火升grade會越來越多，C上B又要p，升lvl上限又要p，所以要升grade就停係20lvl算，咁隻角又出唔到場，好波level5撚玩家有一手

C 角最高主數值44到

料: 留晒俾你想升既5隻角就得，主要數值加落去，好前鋒要射數值爆

p 火: 最唔夠係p 火，小心用

商店買啲限定野ok

入波: 運最重要
可以唔用射球衝入龍門入波，不過要推走個守門

後衛擋波要高對手100以上

pvp 壓低自己戰力先入場打，下下對高戰為乜，第6隻入lvl1角

有錯請屌

正月pool完左